秘密樹窿 放低你的身份 留下你的故事

花樣年華入面
無人知 究竟梁朝偉對住樹窿 講左啲咩

每個人都總有很多的第一次回憶
或者 有啲你不曾或不敢同人講的故事

係到 放低你的身份 留下你的故事 然後吸呼吸
然後 你會發現 終於可以鬆一口氣的感覺 是多好...

樓主見你之前 comment 係Amazon 入左Presto! 想問下你Amazon 顯示預計幾時送達？

22 FEB